呢個政府都幾狗 想曲線叫佔17萬既公務員收聲

遲唔通過 早唔通過
仲唔係想用加薪分散大家注意力

【公務員】額外加薪近0.2% 低中級加5.26% 高級加4.75%

行政會議今日（11日）討論公務員薪酬調整，原本低層及中層加薪5.08%、高層加薪4.58%，但由於公務員加薪需先扣減遞增薪額，近年遞增薪額屢創新高，就公務員團體多年來要求就遞增薪額「封頂」，行會決定以過去30年的公務員遞增薪額的平均數對比，以較低者為準，而高層及中低層分別為1.04%及1.03%，故今年高層及中低層公務員可額外多加薪0.17%及0.18%。

0.2%？？

本意係真係收賣的話，簡直侮辱

直線啦下嘛

On9雞碎咁多 食屎啦777

哎啊屌
開心得滯 瞓唔著
聰日請一日sick leave射波先

利申 公墓員

唉屌
加人工咁開心
聽日岀去野餐 捉下Pokémon 先

利申 公墓員

我係公務員，
話撚之佢加幾多，
聽日照射波

我今日收工前仲要send封email黎嚇一嚇叫你唔好攪事

想知今日射波既公務員有幾多
又有幾多係照出去支持